女仔已讀不回，唔代表佢地係臭雞！

死臭雞